聽到林鄭話下屆政府女性一定要多過現屆覺得奇怪

乜唔係有能者居之? 佢咁講覺得上屆好似特登唔比女做咁

女權嘅味道

痴鳩線

優良英國傳統

我會話呢種核心價值應該保留落去

女人唔適合做高職位

隨時有m到/更年期影響情緒既問題,做得高職位下面既人就慘,隨時要受氣

不安

睇性別大於能力 林鄭好波

好似南韓咁

一陣比人攪大個肚, 陀住個B 都唔知點算
粗身大細架大佬....

女人人當權=災難

違反性別歧視條例
到時要求司法覆核

老人政治下做得依啲位多數都五十歲以上

老蚌生珠咩

咪係囉